[You Ain’t Black] 荷里活左癌公然種族歧視50cent

"I had to remind him he was a Black person, so he can't vote for Donald Trump" -- Celebrity Whitesplainer, Chelsea Handler

你係黑人，你冇權投侵侵。

你食60%稅係應該。

黑人一定要支持番BLM

好嘔心左癌
比拜登強姦完都照投拜登

白左根本仲係當黑人係寵物

提醒人地係黑人？？？？

左癌利用黑人，搞Burn Loot Murder

真正為黑人好係Trump
而唔係民主黨賣美國同一班白左

冇道德就係班左癌

真 不嬲黑人要跟白左投票

唔係以為自己有權利去投

只有白左先有特權咁講

拜登就支持crime bill 對付黑人

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

50cents 係佢ex boyfriend

連登左膠講下兩句

白左：想作反？

分手都應該

其實唔少美國黑人都心水清都知道Trump係為黑人好

有個民主黨黑人眾議員都倒戈撐Trump

佢話係dem left him behind 佢似正常dem友 只係而家dem太唔正常

依家Dem老細係拜登
都係果句........就好似特首唔同

同你洗吓腳你就當真
比啲假希望班黑人

Btw trump喺gop 入面 真係算勁多黑人支持佢

Smart choice by 50cents

以往共和黨總統真係做唔到勁多黑人支持
係得Trump一個人做到
Trump仲有D咩係未見識過

Biden LM

呢啲左膠臭雞中出過咪算